偽戀原來真係幾好睇

我早幾日睇完呢篇野

萬里花

在漫畫一開始作者就安排樂千結局的情況下，作者同時安排了小野寺為男主從初中起就暗
戀對象，那麼作者將安排怎樣的劇情讓男主逐漸有一個轉向千棘的心路歷程呢？
答：毛都沒有

垃圾

屌你老母

我個小野寺呢?

垃圾作品偽戀

屌佢老母

食屎狗

仆街啦古味

果陣睇到火滾 last幾集棄埋

咪係
而家咁快有人吹奏

好彩一開始已經係千棘派
如果唔係都幾撚慘

主題都講左偽戀啦 真既點會贏

最後十幾集既時候覺得千棘好慘

神父係咪鐘意小野寺 直美果type

反而預讀果篇一條樂型好撚多
一條友打撚晒兩邊再搶女

琉璃或成最大贏家

鍾意好女仔有咩問題

篇文仲精彩過套漫畫

那一天我有了新的想法
根本垃撚圾

咁你拖咁耐托柒

又要留言講一次 你幾時死呀古狗!

毛都沒有

千刺有咩唔好

套偽戀睇到二百幾集咁上下唔好睇落去，再轉睇外傳魔法甜品師最尾咁就好睇了